每日返工都見...好辛苦

怪就怪自己投入得滯

做咩姐.....

散咗...

有咩方法可以快啲放底

冇得快，時辰到自然會放下

我都係
我諗緊辭唔辭職好
好辛苦

轉工，斷contact

自問無希望就quit la

轉基就解決到